連登仔：係時候返立法會血債票償了

見到呢個post有幾千正皮

立法會可能好𠹌大鑊

屌你哋係咪唔記得點解當日要爆立法會，點解我哋要勇武抗爭呀？係因為個制度不公，我哋嘅聲音永遠都唔會入到議會做決定。

你有6成民意？立法會比例代表制喎，你點玩都一定唔會夠配票機器嚟玩。當你直選好彩或者畀垃圾泛民做大台幫你配票攞半數喇，功能組別一定冇可能贏到，因為好多都係既得利益者或者團體票。
最後都係得一個結果，就係永遠都得唔到議會嘅決策權，最多只能夠得到否決權。未計班人一定會用DQ同種票呢啲手段

見到有啲人會問，制度內外一齊抗爭各有各做咪得囉，制度內嘅抗爭如果係有效嘅話就唔撚使出嚟用前途用條命同政府打啦。你哋而家係幫緊政府將抗爭由體制外帶返入體制內咋

你哋諗住血債票償嘅就早啲講啦，唔使犧牲幾千個手足呀，少幾百個被自殺同失蹤者你哋多幾百票添呀

屌 個制度有問題你哋重陪佢玩係咪痴撚咗線呀

唔好同我攞區選嚟比，兩邊嘅制度同玩法都唔同冇得比

屌血債票償，但係身體卻很誠實

呢個月聽得最少嘅口號就係「五大訴求，缺一不可」，唔撚想晦氣但事實就係場運動再唔谷返出來就會收皮

我哋係要真雙普選呀 唔撚係要係建制下贏遊戲呀

要主攻功能組別

點攻都冇可能過到半數
我講多次，呢個係制度問題

區議會大贏要重返議會了
勇武抗爭收皮

Ok 下屆投廢票，等民建聯玩飽佢

香港人夠唔夠膽杯葛選舉

幫佢取消立法會選舉有冇得諗

我支持喺制度外抗爭
但係點解唔可以同時喺制度入面抗爭呢？
我地要贏就應該喺不同戰線繼續努力

手足不如推行動post 啦
whatsapp , fb, tg都幫下手廣傳

星期三晚，香港人一齊出黎又曬多次馬，賀區選勝利嘅同時聲援理大手足

全世界出黎多謝勇武成就300幾席先

點解要對立
同敵人繼續交易, 儲資源反抗既例子歷史上好多
有潔癖既最後一定輸

冇錯 民主黨入中聯辦就係好例子

點解要去打一場一定會輸嘅仗
係，攞議席係會攞到資源，但係副作用比攞資源更大
選舉只會畀人一種制度內抗爭有效嘅諗法，而呢個諗法係會令勇武抗爭收皮

要搞鳩立法會選舉唔係得投廢票呢個選項

制度問題呀 明唔撚明呀
明知有問題重伸隻腳埋去

成班俾人帶晒風向。。。。推翻個政權先係主要目的

係時候票債血償

我真係恭喜你地呀連登仔

咁係咪由得70個議席比建制派攞晒算？我覺得大家應該要諗吓點樣喺呢場博奕當中攞到最多籌碼，就算係幾咁微小嘅力量或者資源都要攞到盡，而唔係拱手相讓

要搞鳩選舉唔係得投廢票呢個選項，可以試吓令佢取消選舉
呢個可以再討論下

推

政府正研究居內地港人投票安排

要靜靜地win

港共政權啲手段有幾仆街大家應該好清楚
點解重要陪佢玩

光復香港 議會革命 七十議席 缺一不可

尋日先見到有post話有得玩

同埋可唔可以出少啲屌立法會研究post
出返啲真係制度外抗爭嘅post
而家連發起遊行post都唔見多個
屌人討論制度內抗爭嘅post就見到兩三個

plus如果唔同意制度內外雙線並行嘅話
根本啱啱果個區選都唔應該做，啲素人都唔應該去參選

其實體制外同體制內兩條線一齊做無衝突架
---
區議會大捷係一個伏

唔好咁大聲呀
又俾人屌分化L熱狗㗎啦

區議會都可以做咁就可以永續嗰個抗爭熱度
不過身體卻很誠實

前提係體制內抗爭係有效
前提係個制度係fair game

學林鄭話齋 香港人和平選舉係希望社會和平
講得好啱

投票建制阵营已经没有用, 因为选举不公正! 正如民建联与工联会所说, 选举已经被黄丝暴徒操控, 选举无法显示真正民意!!!
香港政府还说选举公平, 表示政府已经与暴徒及外国势力勾结, 操控选举, 分裂国家.
所以由今天起, 爱国人士应远离所有选举, 以免被扭曲的选举制度所代表!

其實我覺得區選都應該要取消，但係都完咗同埋區選個制度問題冇咁大就算
立法會就好唔同，單單係功能組別同比例代表制都收得皮，同埋個制度問題都大好多，權力都大好多
所以先叫你唔好用區選同立法會選舉嚟比

各有各做
唔覺得個POST有問題
勿分化

非建制頂晒籠立法會喺地區直選拎60-65%，即係22席（呢個數已經當係非建制同建制一樣有精準配票嘅能力）。

功能組別要拎14席先過半，區議會（一）（二）界別當有4席，即係其他界別要拎10席喎。係人都知制度嘅setting，令到非建制過35席係無可能

又鳩屌分化

鬼唔知咩
點推啊

所以唔係好明點解班人對立法會選舉有咁大期望
畀區選結果蒙蔽咗自己對眼

立法會繼續陪佢玩
然後手足繼續畀人秋後算賬
之後五大訴求就留返畀議會搞啦

唔好畀我講中呀

雖然唔太同意不過理解個諗法嘅
如果你想人focus落制度外嘅抗議
就要拋舊磚出黎令人可以focus到
而唔係空虛嘅真雙普選etc
而係能夠擺注意力落去嘅實際行動(好似工會

因為點解啲人會聚焦左落立法會選舉
一黎因為啱啱區選完
二黎因為佢真係有舊野喺度俾人可以去研究到
反而制度外抗爭好少實際野搶到focus
(例如發起個遊行實際攞到嘅野唔具體化
但立法會選舉選到之後攞到嘅野就好具體化，所以先吸引到人去爭取
同理工會->三罷)

利申多次本人支持內外雙線，外部令人支持內部，而內部搞掂後support返外部，我地本錢太少我覺得咩籌碼都要爭取返黎用

唔同意

立會有既權可以開番合理法例/取消公安條例等等，之後外面抗爭都易都多，裏應外合先係上策

你潔癖，人地有資源，立乜例都得去整死你，你就除左出黎用血肉擋子彈乜都做唔到

你當有自己人係入面，到時佢地想搞咩全面普教中/放中國人入黎，都冇咁易，當buy time比我地抗爭囉

工會三罷嗰啲係要搞，但係重返議會我覺得係會discourages 咗制度外嘅抗爭
一令人有希望制度內抗爭係有效嘅話，就唔會有人支持制度外嘅方法，就好難再升級㗎喇
內外戰線我覺得唔會相輔相成，而係會互相拖後腿